有冇手足一齊入黎分享笑話

一個神父很喜歡踢足球，不過他有個壞習慣，就是踢足球的時候常常會說粗口。

有一天，他差一點就射中龍門，他說了一句：仆街！撻Q！

突然天上傳來一把聲音：兒子啊！如果你再說粗口，我就用閃電劈你。

神父聽了十分害怕，立即低頭懺悔，答應以後也不會再就粗口了。

但本性難改，又有一天，神父空門前射失，他大叫了一聲：仆街! 撻Q！

說時遲那時快天空立即雷電交加，神父心想這次死定了。

閃電以極快的速度從天而落，把神父身邊的隊友劈死了。

神父抬頭望天，百思不得其解之際．．．
天上傳來一把聲音: 仆街!撻Q!

冇

還不錯

你又唔係手足，死返出去啦

笑死

吊洗唔洗比負評比得咁快

笑到個肚好痛

仆街!撻Q!
本黎想比正評 手快負皮左